有冇球員係色盲？

點踢波 ?

特別獨食果d仆街, 唔傳波係因為分唔到隊友同敵人

熱剌全隊
因為狗色盲

咁排喺熱之後嘅球隊狗都不如？

係，所以有球隊排係熱刺前面

咩logic黎